電話跌撚左落水喇叭有無得救

屌 話說電話跌左落肉乾喇叭向下 依如啲聲好蒙 入左水 係咁播歌會否令啲水流翻出黎 定部機會好快收皮 有乜解決方法

屌

清水你就快手熄機
唔好大動作chok部機
繼續平放，放響抽濕濕機吹幾日啦

0空吊起部機 放係間空房 開大部抽濕機佢一日

喂搵人落嚟幫拖

電話冇喇電話冇喇

唉屌濕撚哂

狂fang歌 啲水好似fing翻出個喇叭 但個叉電位就腎腎地因為喇叭對下係叉位 btw thanks

咩機

之前個耳機入左水
浪左幾日就冇事

依加真係無事 唔該曬大家

浸過咸水果部我都仲用緊
你浸清水無事嘅

跌左落肉乾點解會有水

Von Bruno 的「Sonic Ⓥ」

用呢個試下

終於有人敢問出口
勇氣可嘉